到底有冇善解人意嘅女仔

有
不過冇女想善解你啫

你平時係咪成日俾人欺凌 所以要上網周圍攻擊人

有
但你唔會睇得上

有呀

每個動作早已預告

同意，多數係唔顯眼嘅女仔

有，只不過當佢善解人意，又會有其他嘢你係唔滿意

有同感
前幾個ex都係唔係好明白我既人，好多情況下都唔明我諗乜

例如有啲笑話係要唔講明先好笑，佢又硬係唔肯思考下就問問問
又例如有時自己冇乜mood，ex就硬係要問你發生咩事，做乜唔出聲。開口問唔係問題，但唔係次次都想開口講到咁白，唔明就算啦。

試過遇到有一個女仔同我好夾，好似咩都唔洗講就明對方諗咩咁，嗰種感覺真係好奇妙。只係一個笑容或者一個眼神就已經get到我即將要講既野，然後一齊笑。最可惜既係我地最後冇一齊到

身為m男係唔需要女仔了解你
只需要狠狠虐待你

我都想要愛
虐待呢d應該都冇機會實現

有，心理學家

本人

唔信

我可以

come open my heart

cuming

Real

叫我？

你有幾善解人意啊

Me

但你mk

唔好咩

Mk妹冇內涵